段狗上左神枱

原來段狗上左神枱唔屌得
成封信擺明跪低晒，企晒黑警果邊
仲成班自以為自己好理性好成熟既連登仔幫佢spin到佢係保護中大學生
食屎啦，自己諗清楚咪人講就信啦屌

係諗解決辦法，spin乜野?

拉
冷氣軍師入去中大望望再講 比班mk破壞得好犀利

咁除左呢一點呢？
點解完全無屌過d 狗半句呀？
你答我丫

如果真係跪低晒依家一早報咗警入中大啦

佢本身就擺明比班狗針對緊
佢再容許班人 公 開 地 整 火 彈 整 武 器
第一個比人拉既會係佢 因為佢係校長
佢唔可以再屌班狗 再屌其實班狗大把位告段校長或班學生
所以解釋到點解佢要咁講去保住班學生
外人睇封信實會當佢分化緊

拉
人地出呢段野係要保障返中大人 外來人破壞校園係真有其事 外來人又唔係中大學生 點解要人地保？

貼學生證先講野啦 冷氣仔

直接d講就係保cu人, 割外援蓆

拉

人地校長
唔通同世界講支持你搞時代革命?
用下腦啦屌

博比人拉?

拉
段仔既首要責任係照顧中大仔先
對住手足字眼上已經留曬手

有學生證有資格批評自己同學

你打呢段野真係唔覺得spin 得好夾硬架？

外援變晒condom
仲要0讉責黑警
你地咁都可以盲撐真係甘拜下風

樓主，妳想段爸公開支持堵路呀?
妳想記協公開鬧tvb呀?

即係你想個校長公開支持犯法野 等佢自己比人拉？
成堆火彈係度校長一定要講啲野
佢都比人拉埋就得返個副校幫手make deals
你好好諗下個問題係邊 中大係屬於中大人既地方 有班外人攪破壞不特止 重要威脅中大既人 你好好諗下佢封信既內容係想點

校長係保護緊中大校園。

唔少人打住保護中大既旗幟不停破壞中大校園。週圍噴字，保健室、office被爆、校巴被玩殘，連SU都被火魔恐嚇。作為中大人實在接受唔到。

用腦啦 人哋冇義務要幫你架
畀人問責起上嚟佢都一身蟻，保都保唔到你呀
一味淨屌，乜柒都屌

其實咩人做？

咩人都有，現場有人叫『想現巴士就趁而家啦』

會唔會係鬼？已被狗滲透？所以先靜咗？
中共最擅長內部分化敵人